美國頂尖科研機構發現，武漢肺炎病毒已產生基因突變，傳染力強10倍

美國頂尖科研機構「斯克里普斯研究中心」一項研究證明： 武漢肺炎病毒 Covid-19 已產生 名爲“D614G”的 突變，這會使病毒
1）入侵人體的「鑰匙數量 增加 且
2） 形態 更穩定，導致 病毒 傳染力 暴增 10倍 以上，美 病毒 權威William Haseltine認爲 這是 重大 發現。
未來不管如何，在仍沒有疫苗下

1）請不要讓家人不戴著口罩出門，也
2）請不要讓家人去人多的地方！

資料來源：CNN

g9g

咪又係繼續返工返學

傳左過左黎香港就唔同講法

樓主恐懼撚
信正苦唔怕

廢老：無事喇無事喇

岩

成日覺得香港冬天會再爆過

仆街支那連區與區之間都封鎖
但出國就唔封鎖
搞到陷球剷

擺明就係送病毒給外國。
外國見勢色唔對就應該封。
係外國唔識趣。

唔洗做咩

樓價繼續劈價

向上劈

北京果隻一定要係e隻呀

有口罩唔驚

cls

我夠譫話香港死番幾萬人 都係要番工

美國幾時用熱力幫個世界大規模消一次毒？

外國唔封佢關先係問題

似係大陸傳左肺炎俾美國
美國本土變種，令病毒更具傳染力
怪唔得美國爆得咁勁，搞到咁大穫
原來已變左種

CNN IS FAKE NEWS

毒性冇強到呢

武肺gogog

Only CCP and CCTV is true news

go fuck yourself, all of them are fake news and lügenpresse

即係勁過SARS 100倍？

睇下個死亡率係咪真係勁過沙士

唔開關點傳，除非經其他動物

不過傳染勁左但弱左又唔同計法

信美國一早唔戴口罩啦

燈

驚閪咩

都已經傳聞咁勁
仲要勁十倍

我覺得都幾肯定會再爆

早啲有抗體既人就係人生大贏家

繼續生活 影響性0

傳染力(漏咗

家有國安法
支肺都唔怕

咁香港係咪仲要返學同放中國狗入境?

傳染力高左仲好
即係證明隻病冇咁易死人
越來越似流感

係真既話工都唔好返

係，睇美國數據
死亡率和死亡人數都減少緊

哩個一定, 但到時樓價唔知仲可唔可以gogogo

還有國歌法
肺炎都唔怕

國歌法國安法都未冧

あいうえお

夏季流感高峰期唔知會點啦

最驚佢整唔死我，反而搞殘整個身體

殺傷力強10倍 再講

又繼續點transmission?

變咗種，可能舊抗體唔啱用

肯定會

見過鬼仲唔怕黑咩 一早封晒支那關啦 係香港先中門大開

[兄弟爬山] 點解遊行示威唔可以設計條路線係行山路？

Mutation of Coronavirus Is Significantly Increasing Its Ability To Infect

同個印度觀星預言嗰個講嘅時間差唔多

會員兒登恐懼L入黎未

傳左過黎
以宜家放鬆嘅情況下
一兩星期玩完

每年都黎一次之後d人就會慣唔會再理

619添馬
620罷課罷工公投
請入工會...
621旺角
701民陣

一息尚存 抗爭到底

推

咁少人死驚閪咩垃圾病毒

北京肺炎？！

傳染力同死亡率應該冇必然關係？
1年未夠已經變種係短/長？呢樣好似仲恐怖

其實我重覆睇過篇文兩次，雖然佢哋唔係用真正的武肺病毒做研究，但入面啲推證都好幾合理，唯一唔太明就係Fig1D裡頭點解當佢哋刪走furin cleavage site(FKO)的時候，D614G mutant同FKO S protein的效率會接近一模一樣？

作者文中無解釋點解，好似當無一回事咁蒙混過去，問過幾個做開病毒研究的人都話唔明點解而且非常質疑，有無有心人可以解答？

每一次病毒複製都係一次突變機會
越多人感染,變種越快

一月前啲data 假嘅，用番啲真野比較咪大十倍囉

點樣可以當係流感呀?
而家呢隻中完招肺功能下降喎
唔死都手尾長架喎

想問下師兄，隻病毒對宿主的破壞力有冇弱左？

北京肺炎

遲d變變吓就會變左Zombie 病毒

變左種再來一次

驚閪唔病死都做死

篇文無直接研究過變種病毒對宿主或者人體細胞的破壞力。

但有一點無容置疑的係，隻變種一月二月嗰時並未出現，但當五月的時候已經佔咗資料庫2433個樣本中70%有多，變成為大多數品種。

不過睇死亡數字和死亡率好似下跌緊
應該傳染性強但破壞力下跌？

通常殺傷力強左，傳染力就下跌

嗰個美國頂尖科研機構專家咪係特朗普囉9uper

無得咁樣推斷。

連登仔：一定係為咗永續限聚令，我先唔信，繼續抗爭

黨安法救世

變完再變，疫苗都無用

介唔介意講篇文有冇咩總結
同埋可唔可信

無講錯
而家係香港去咗平行時空

你睇埋下半年先啦, 如果失業率再升或美帝制裁。 再者, 香港真係死幾萬人的話, 即係又大把行業冇工開, 經濟一定更差。

有冇講廢老特别容易死？

唔再剷除共匪，遲早一鑊熟，歐盟即管繼續奶共

流行病學黎講，病毒演化成更適應人體（易傳染），對人體殺傷力都會相對下降

呢個轉變可能反而係出路

佢儲緊氣, 根住話你毒撚唔好出街,之後再發表佢兒登科學家嘅偉論。

＃1245
號碼咁前都係分化撚

CNN信唔撚過喇

點慣？ 每次封城停課停工, 經濟同個社會點行落去, 定係由d人感染死晒先算

太好了!!

下次封城就無人理

依隻病毒apply到哩個演化咩？等d科學家出到報告先再講

佢唔係真真正正用武肺病毒做研究（應該基於安全問題），用咗其他病毒「幫手」推論自己的證據。

武肺病毒依靠表面上的S protein與人體細胞表面上的ACE2接觸後，就能夠進入人體體內。

佢哋抽取武肺的S protein，然後同另一隻結構較為簡單的病毒結合做研究。
但嗰隻結構較為簡單的病毒眾所周知並唔需要用S protein就能夠進入人體細胞，但佢哋的結果就顯示出隻合成病毒非常依賴S protein入人體細胞.......

如果接受佢哋依個不合情理結果的話，報告的結論係變種病毒更容易入侵人體細胞，佢哋亦間接想講病毒會滯留細胞更長時間，但嗰論述有啲唔太合理。

如果唔相信佢哋合成病毒的前提，成篇文就兵敗如山倒成為廢紙一張。

PANIC SELL MODERNA!

咪即係由得d人死, 你番工一個中, 即係成team一齊病, 之後有命返工得番幾多個或幾時先好番？都未計中完可以再中, 經濟會點自己諗都諗到

push

咁即係變左種，但唔一定勁過舊版武漢肺炎
只係變左種

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再條粉皮害手足

哈囉 麻煩幫幫手
唔係太知點樣打好封投訴信
唔該你地啊

鳩up

想知疫苗出咗之後大家會唔會去打我自己就唔係好敢打

痴線 一入室內就唔洗戴罩啦。

信正苦怕咩

/Choe and colleagues ran a series of experiments in lab dishes that show a mutation called D614G gives the virus many more spikes, and makes those spikes more stable. That in turn make it easier for it to get into cells. /

/Researchers in Florida say they believe they have shown that the new coronavirus has mutated in a way that makes it more easily infect human cells.

They say more research is needed to show whether the change has altered the course of the pandemic, but at least one researcher not involved in the study says it likely has, and the changes may explain why the virus has caused so many infections in the United States and Latin America./

睇返原文佢地係做lab發現到個virus會mutate
所以覺得有機會係呢個突變導致美國爆發得咁勁姐

樓主講到好似已經confirm突變左仲已經confirm左傳緊出去

“Could” make
Mutation永遠都could咖啦

開咗啦 跨境幼蟲落緊嚟返學

除非經其他動物

心臟停邊有手停口停咁緊要

繼續吹

最保守同準確的講法就一定係咁，但客觀證據明顯顯示依隻變種逐漸成為主流。

下－波可能已變種到airbrone

岩呀，根本外國自己都有問題

咁樣不如一齊中啦
成世帶口罩

過到嚟香港隻病毒都變埋恐懼撚

玩plague 一定係點晒傳染力先 最後點晒殺傷力

人工合成病毒、生化武器、CCP𨳒你老母！

今次真係信正苦 年年有今日

帶咗都要除落嚟

左膠大愛包容嘛，咪包容到溶晒成個世界囉

香港： 準備解封

睇嚟人類要比支那搞到面臨絕種

跨境幼蟲

自從一月開始戴過，已經戴上癮，無論食飯、沖涼、訓覺都要戴住，返唔到轉頭！

有限聚令！唔驚

正名北京肺炎D614G?

屈恐懼撚準備全面進場

但左膠大遊行 CNN 重叫好喎

on9仔駁唔到就放啲濕鳩圖

仲有會員係！各位網友

成班恐懼撚
鳩戴口罩
人地美國一樣冇戴
冬季流感又唔見人班人驚
咩話？外國好多？ 我睇唔到喎
總之香港冇本土個案

你養我可以唔返

恐懼派又贏

雖然我唔信 但希望唔係真 始終人命好寶貴

屌 仲以為就黎唔洗戴罩

中央送大禮

仲有林鄭俾支那人喺香港轉機

又點技能點

傳染力勁咗 搞崩醫療系統一樣玩完